衰Onj冇帶鎖匙，屋企冇你。初嚐廢老的滋味

吊喺樓企樓下個涼亭度睇緊班廢老捉棋，第一次體驗。就覺得原來做街童唔喺想像咁型，而喺好撚慘架

DLGH個風咁撚大，天文台同我落波，吹撚到假髮都就來甩啦DLLM

搭車出去做gym

踩石春

著老西做俾人笑wor

屋企附近冇石春可以踩
想試下個腎都唔得Tim

仲味返屋企？

x2

未呀 屋企人未返冇鎖匙 仲做緊街童

同是天涯淪落清

偷緊領展電

做街童都俾人笑老

領展都就關啦喎清

改密碼鎖

巴打邊區？

所以要差爆部電話

我怕家中雙老唔識開

買包華梅，妹下妹下先啦

大西北吊

睇來唔喺街童喺露宿者喎清你

住邊，請你上嚟飲茶

利申港島
樓主加油呀

要去到今晚12點先有人返

訓先啦樓主
真係唔店就去老麥訓啦

我吊

7月流流講呢啲

10點喳喎老人院都未six燈啦